感謝醫護罷工！

一切都係政府搞出黎
永遠唔會怪醫護 根本唔關你地事

感謝醫護！

尊重前線醫護，感謝你地為港人既付出

感謝醫護

感謝

[突發]港龍工會都宣佈要搞罷工啦!!!